F1 2019 摩納哥站 討論區 2

Formula 1 2019 Monaco Grand Prix

23 May 2019 - 26 May 2019

FP1 (THU): 17:00 - 18:30
FP2 (THU): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Circuit de Monaco

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

開定先

放定

垃利戰術部門電腦畫面流出

垃利比狗屌

啱先做咩有班女行過

有無人有link？

之前啲link全唔唔work

19起步隊埋咸狗度

希望完賽有人好似澳牛咁噴佢香檳

thx

try try

Predict 15mins 有雨

9成落雨

有好戲睇！

神話要有雨就有雨

拉利戰術大師今日又會有咩驚喜

快d落雨

雨戰

未落雨換定雨軚

最好開車先落
再有人炒車出sc

換rain唔換inter然後冇倒水
一係廢圖又

上年細牛

LEC M胎起步

spin 圖

落乳又中伏

落雨嘅話垃利真係可以

睇19Max大戰Benz

屌，上年hockenheim，唔記得係咪，笑到仆街

直隊

Mediums嘅operating window大D 如果少少雨但係未夠inters mediums會好快

落雨
垃利两個即刻898

啱
一陣睇佢做火箭

留名睇廢圖繼續擦牆

係呀
個場得一個位落雨
細牛無換inter直接雨軚on9

大屍

其實點解lec 成日都要m 胎起手

恩撚呢場應該Laura 陸仔無限loop

好
跑完
下場請早

完

係咪已經落緊雨

收工

等埋落雨
無就熄得

Stroll 又掃Kimi車頭

1.Ham
2.Bot
3.Ver

2019 monaco

古sir

比賽係唔係已經完咗？

仲以為max過到

好耐無見RIC咁前

its gonna be a boring race

神拉咁開
完咗喇
上得podium

可以熄機唔睇了

Lec頭產hi到norris 小小

有冇可能keep到

It is

快到咁

係😂😂😂😂

上年壞 mgu h 都得啦

monaco過唔到人 無咩驚喜應該得

T1 離Track under investigation
Lm

我冰

叻叻髮夾彎扒頭

今站有機

四萬

好似有contact

見到條蕉咁前好唔慣

陳恩能含撚榜
1 Ham
2 Ric
3 BOT / Lec

而家同打機一樣，一拉開就冇可能過到車，希望落雨有d混戰睇

1:16

hi到norris頭剷

叻叻車尾好似掂到少少

19max起步唔做翻本份

第一次好似有，扒唔到

扒到嗰次好似clean

都係等出VSC OR SC

有生之年有無可能睇多次shoey

202x睇下雷諾生唔生性

咪係，隊少架斷咗一個紀錄先麻

gro vs lec唔知會咩結果

Grosjean應該準備黎料

ricciardo同vettel已經差13秒

叻叻睇落同前車仲係好遠

慘，叻冇位過

屌睇慣m係白胎
望住lec黃我以為眼花聽錯

LEC 好 Aggressive，好驚出事

拉緊龍

入到頭10算好

四萬在拉龍

係 我驚佢撞

做埋火車頭

求下雨神快D 落雨

仲要benz果啲車咁撚屈

GRO加油

幫叻叻頂住d車比佢追上黎

唔搏都係冇分，逼到Grojean自爆都好

cls

四萬做乜?

四萬一圈慢緊3秒😂😂😂

叻叻

16.619

變咗做旅遊節目

因為lec係後面 長期影住midfield

4圈喇 叻叻
加油呀

痴線，四萬拉到條車龍咁長

一圈甩兩秒

唔過都係13

叻仔

只係7個圈

係咪已經廢事影前面

全部都係自殺式過人

將就下
雷諾部車咁垃圾

突登定係真係追唔到

掂到小小

P12

前面已經冇野好睇

訪問Steiner先黎overtake

算唔算靚過

呢個位過

心雄左就瀨野

堅呀

話口未完就玩撚完

Leclerc打機咁喺Rascasse過 jeng

Look like a bunch of wankers

一下靚 一下差

心雄

仲諗住佢講wankers

四萬守龍

無錯,又係Benz包Q

等睇魚雷搞鳩陸仔

LEC 過車hi到GRO，分分鐘比Hass投訴

即刻奶野

偷雞唔到

19max嘅味道

冇隊落 Gro

算啦
不過之後個下

佢都度左幾次位😂😂

小小格硬, 不過依條閪track就冇計

幾乎炒

monaco號稱 no overtake circuit
真係要搏老命先過到架

叻叻變咗另一個19max

LEC

Safety car !!!!!!!!

Lec

GG

叻

RIP

爆埋軚 係咁先

從頭開始

同以前韋少一樣
搏人哋讓佢

叻叻出事喇屌

香港的士佬咩, 揸紅色車就亂嚟

Lec完場

on9 Lec

啱啱重想話唔好吹奏太勁
話口未完就炒左

可以88

要pit lu

玩完

係咪準備叫19Lec

爆胎

爆埋太

爆呔ed呢場佢已經short撚左

繼續玩

仲以為係冰人嘅味道添

I'm stupid##do

太心雄...
後生仔始終太嫩

炸彈人

收得皮啦

lec一場會炒幾多次

玩撚完

二隊就話讓吓你姐 人地廠隊點都同你鍊啦

垃利比人lap

新一代19

戰術大師其中一步棋？

兵敗如山倒 真係輸經驗

中叻叻

SC

咁嬲做咩呀lec

心態爆炸

11圈就俾人lap

第4喇

Pit到都係咁先
LEC

Ric 一擔心機浪費左

睇怕1分都無

對比之下 上年摩納哥嘅max真係好勁

lec做乜9

屌 上左腦

戰術！戰術！

Lec發晒老脾咁揸

I am stupid

Safety car

lap 左

叻叻可以上番前列啦

pit完cut咗vet上第三

爛floor仲片？唔怕玩到死engine？

lec架車floor爛哂

叻叻做乜學19
不過戰術大屍成功刷咗SC

幫大佬call sc

召喚SC

識去唔識收
練多幾年先

心理都係差d

咩事SC

Safety car
Leclerc起嗎可以unlap番

Max

拉利策略
Call sc 仲換埋呔

lec 真係失哂控咁

19Max

19MAX

sky搵左個痴俐筋講車呀

心雄就出事

有野睇

Double pit

19咁都得

有冇unsafe release?

19max做野啦

On9 Benz

19

19max 爭贏

benz d pit

擺明要玩鳩拉利

屌

咁先正喎呢場車

19max又係搞笑嘅

咁都唔係Unsafe

有4套紅軚
點換都得啦

19unsafe release

Benz or Red Bull有Damage

19max

stack到冇埋個第二

77都拖慢左架啦

unsafe release

19係咪㗎車飛咗野出嚟??

呢個似係unsafe

pit lane 大戰

max係咪應該要罰？

睇10s Penalty

應該係 Max 右邊個 floor 爛左

Sc
應該係叻叻堆爆太垃圾？

落雨未呀屌

叻叻真係識玩，咁樣整架sc出黎

叻搞大佢

Unsafe la diu

成架野剷落77度

19 上

多謝叻叻

19max:搶我鏡頭？

Unsafe release

咁都唔罰10秒仲唔係黑哨

19MAX一定搏咗先，話之佢罰唔罰

迷叻不願面對

77換左白

原來戰術大屍用叻叻嚟搞亂局
又贏

已經好睇過前面幾站夾埋

要啦

Bot又換多次

搏上鏡

突然之間好混合
叻同19

19max顛嫁喎

又入多次pit

廢圖咁就賺咗兩個位

又會有人話心雄

多得lec先有野睇下冇咁悶

咁似十一年前新加坡站

Lec 仲想push

垃利或成最大贏家！

公公真係慘

罰max 10sec, vettel P3, 戰術大師又贏

一圈PIT

又push呀佢

如果19罰10s 咁vettel咪p2

一出左個sc 就好混亂

搞咩

Massa

PUSH!

Bottas 咁入多次，max 一定俾人罰 drive through 因為讓唔到位

拉利黑暗兵法

p2喇依家

T1直隊
I am stupid

真。戰術大師

仲諗住睇四萬拉龍
點知叻叻 19 輪住搶鏡

如果19 max drive through penalty
叻就推左VET 上P2

反而好奇 19Max / Vettel竟然冇人選擇唔pit等落雨，睇嚟真係冇雨

紅牛醒少少好冇

終於破到賓屎1-2

19max 下架目標鹹狗

叻叻仲想push

幾滴雨驚閪咩

跟住benz = 無錯
唔跟benz 輸左就係錯

茶記

叻叻戰術黎
送緊廢圖上第二

一切都係拉利pit wall嘅計謀

車手係要有火架

垃利： 我跟賓屎肯定無死

爭勝心

睇少咗兩秒，BOT77做乜跌咗落P4

咦 我澳蕉搞過咩黎

crashgate?

炒下車先有嘢睇呀嘛

pit左好似

1分好過無主場揸紅色車0分咁柒

F1係要多d呢d先好睇既 罰唔罰後話啦

4萬咩事跌左落去

澳蕉咩事變13

有d似

但跟D 唔跟D, 用左白呔

無pit到? 真係無留意

叻叻真係叻豬
成功令一場悶到PK嘅車有劇睇

又話9成落雨一滴都冇

其他人無pit 得佢pit左掛

唉ham 10屆都黎

全世界天文台都咁流

出SC會唔會令到條胎降溫？

你鹵味個天文台仲流過香港

係
換咗條白胎

好想喊

等緊落雨阿屌

SC 入pit 了，等睇19max隊ham

咸狗隻閃電腳真係好鬼勁

想太多

Gasly終於上返佢應有既位置

查都唔撚洗查 咁撚黑暗

呢個塞車圖好熟口面

又炒

古叔

笑到噴水

咸一開始就冇tyre

kubica

屌仲以為變停車場有Red Flag

又SC?

mid field 大洗牌

KUB

又要泊車了

笑到仆街

叻叻真係慘

dafaq

係,聽講話都無push到條胎就唔得

我屌
阻撚住

個天都唔比lec去返前

LEC比人封路wwwwwwwwwwww

呢場真係好多on9野

叻：屌你阻撚住晒

屌
個個排住過
一到叻古叔就倒車

你鹵味 唔撚洗罰呀？

終於查

呢個塞車
叻就黎想落炒撚左佢算

全盛時期嘅叻要入幾多次pit？

GIO同KUB真係玩野哦

終於查
垃圾FIA

叻係第尾慢慢玩

威記做返本職雪糕筒姐

Lec同澳牛邊個先係地獄黑仔王

死都係塞住叻叻

其實街道圖係咪主要睇呢啲野

又pit?

佢重有大把新胎,唔驚啦

又換呔

叻又入pit

Vet要上第二了

咦

又入pit 叻叻 仲未放棄

廢叻贏，贏基奧

Lec又pit

又入

左右floor都爛晒 g9g

呀叻留軚原來有原因大師琴日已經預見到

主場包尾會係咩感覺

冇人留意到公公pit多咗次

Jenson Button 心諗:

查紅色車半個圈就有反應
查19用半年

底板蝕得太勁係咪有機會dq?

又pit
戰術？！

investigation for unsafe release

9成9 retire 幾時嘅問題

比我係叻叻，我就排最後玩嘢搞局

係
不過FIA

Lec完

又入，今次88

即刻玩完，主場都黑到咁

等睇最後係廢圖贏

今站netflix講叻都可以講兩集

下2次pit
好似係

F1就係咁㗎啦

由佢啦 算啦

Retired 啦成個aerodynamics 已經破壞左

Bye

RETIRE

冇喇叻

垃利係咁架啦

又dnf
其實都幾慘 話哂主場

上咗好寶貴嘅一課

戰術大師真係累事呀今站

恩撚又吹奏

太急啦
慢慢渣實過到雷諾

LEC正式gg

又吹乜尻

當交學費
19都柒過一鑊monaco

陸仔d野

LEC @ MONACO

2017 F2 RET / DNF
2018 F1 DNF
2019 F1 DNF

fia 查咁撚耐真係親生仔唔同d

Bo77 幾時過vettel 本身快垃利咁多

退賽

原來主場出賽全部都 dnf

好難過

柒到咁都有得吹
幾時講埋句有gap不入非君子呀

大把青春
慢慢學
19都要交3年學費

LEC衰響9bo手上係自己攞黎既

查撚完未呀 罰未呀

唔落雨都幾難，頭先拉利過雷諾都搞唔掂

三屆叻

佢好似已經有講

通常係主場都冇咩好日子過

好似講左喇喎

再一次主場收皮

特登嚟捧叻叻場

19算學得快，你睇Gasly

期待荷蘭主場

19部車慢左
白胎對vettel幾好

康打威能，上哂頭八

垃利會唔會比3年你玩

話時話 四萬sc 果陣係咪唔應該入pit
一入左就跌左落去

留名等睇max俾人罰完又話自己無錯
呢條友仔鑊鑊都係咁

Vet
連Senna 主場都特別辛苦
不過主場真係好大壓力

準備落

但好似未pit

罰未呀

叻過GRO嗰吓我嘩咗出聲
下個圈又想照板煮碗田 點知就出事

上年畀Vettel顏射

ham一pit就冇podium

神黎，準備落雨

佢喺STR 個時以為佢學得好好
點知一上A隊就

唔係，SC有限速同唔比過人，佢入pit無咁蝕

而家都追唔到火星車啦
等改例順便俾佢set下車啦

知唔知HARD 捱到幾多圈？

Master Vettel in Monaco
揸住啲㗎drag race car 快過19max 0.2

加5秒

得5秒

HAM - 大鑊我套黃tyre可能挨唔到尾

上帝 - ok收到即刻落雨

罰咁少咋

5s ????????

咸爺話 我特登渣慢d 慳胎
叫車隊leave me alone

今站要睇班戰術大師pit唔pit，幾時pit

19 max +5秒

一定係戰術大師責任

得5秒？
屌你？

5秒咁少

橫掂都罰 19max快啲攬炒埋ham

人地要pit多次都係罰得5秒

親生仔

有冇可能得5秒啊

5秒

親生

5秒太少la

罰5秒你不如唔好罰

先得果5秒

5秒禁小，15s下話

5秒，FIA

換左hard應該唔pit

可能redbull話 太多人+拉利班crew又阻住左
睇唔到 所以+10s變+5s

其實又冇講錯, 佢唔博隨時分都分, 依家至少幫vet上咗podium

77幾時先過到廢圖

5 seconds is a joke

依家咁拉龍衝線+5秒應該得4/5
依家應該要積極d
過咸再拉多過5秒出黎就隨時贏埋

大牛podium有機

咁都係罰5秒 點玩

咸拉龍 你夠做咪黎

FIA同嗰隻死仆街有冇做過愛

當係俾學費

F1 老MK vs F1 最有天份

成班好想Benz 1-2?

點撚知係gasly上

場車好睇，睇嚟有雨落

19推未

又very light rain係咪又水鳩人啊

神要5分鐘後有雨就9成9有

如果依家既情況
19可以得第4

Ham 好似比未出sc前慢左咁多既
定係錯覺

係,佢話特登渣慢D
慳胎

咪on9啦

如果小保子overtake fail撞落廢圖到就過癮

條呔頂唔掂？

佢要儲力玩水掛

not pit yet

嗱Fia要引入多d廠梗係要出招既

ham 好少放唔甩

拉緊龍慳軚

頭先radio好似話d軚有問題？

見到4架車咁近真係好正

擺明慳軚

拉龍慳胎咋

一開始就冇胎，push唔到

我有無聽錯
Hamilton控制個pace控制到同kubica一樣lap time

如果Push盡,挨唔到尾
所以而家hea渣慳胎

係

做野啦max

on9
人地就10秒

你老母 gio就10秒

如果係四屆就會變成不能接受嘅大錯誤

10秒比 Antonio
Max咁炒就5秒

VET唔掂哦，咁都追唔貼19Max

kmag同四萬跌左咁多？

慳tyre 等落雨

驚咩吖，上年澳牛得6波都贏

條軚無事 不過佢後面幾個白軚可以捱到完 佢條黃唔得 一入就玩完
而家慳軚求雨

SC 果陣入左PIT

GIO十秒，VER五秒，What a joke

GIO 10秒pen

濕鳩嗰個真係on9，搞到人地開多套軚加pit多野都係5秒

19推車

應該pit咗

FIA咁樣放生你就好心你博D啦 MAX

Mk仔一定望再出SC

想睇19炒落神到

太貼好傷呔

Norris個位做咩14秒

me2

X3

佢地好近
就追到
好興奮

X4

ME3

落雨？

In 19Max we trust

我反而想睇保子撞廢圖

落雨molamola
天助咸也

max快啲go for the gap

vettel同77醒呀
慢慢渣 等你地兩個互片

神：落雨啦

請問可唔可以解釋下點解傷呔？

炒落去吧

Ric 個pit輸晒

亂流 會影響後車
令到後車前胎食胎多左

less downforce

好似食多左dirty air，影響抓地力

追咗3圈都仲未go for it

咸爺真係好鬼勁
幾時放,幾時收
max無位過

仲有空氣少咗，容易過熱

呢樣野岩拉利
拉利成日keep唔到溫度

對
直路貼好有用
但Monaco太貼唔係好事
所以19都仲未過到就係咁解

咁應該跟貼啲喎

咸條黃胎仲可以玩幾耐

屌你精台 炒左個差佬啦

神條軚就快唔得喇
19冇得炒神有d傷心

完全唔知佢up乜

Ric

why?

好少可見到D車咁貼

橙車好波

呢場少爬頭位嘛，平日可以食氣流加DRS爬頭

19Max lock up?

紫圈

仲諗住有嘢睇

SAI

細牛,老麥好波 stay out賺晒

屌你落個閪咩

天文台搞笑

神條黃玩light rain

就黎眼訓

最後會唔會冇雨落 咸要pit
紅色野第一

bot慢咗咁多

明明一個 Ted 唔用
痴線

沖完個涼返o黎

係咪我耳殘定乜
我又聽到meow

max 靠你啦，就瞓著

係就最好啦

但神要雨好少會無

養胎，要追都有pace

肯定後門狗黎，搶人位

我都聽到，好似某一站有人扮車聲嗰種聲

頭先沖左了

係泳池灣個下

19隊佢未呀19
就訓着喇

同US GP同聲

Gasly搞乜，同哥桑都差好遠

快d咀啖神啦19max

鹹狗自己爆啦

2018 usa

19咬緊D咸啦
比D挑戰咸先得嫁嘛

GRO條紅tyre頂左30幾圈

冇左叻叻即刻冇樂趣

19自己條tyre都瀨嘢

gro仲唔入

連登仔真係 呢d時候就唔反19Max

衰衰地講句
哈屎排咁前唔多之後會有好事發生
尤其8仔

唔幫大佬搞多獲先走

Max>咸

真係痴線

佢keep住咁push,又過唔到既話
早蝕過咸爺有機會

蕉車一個sc pit就柒左

niki

好期待

啱

帶埋mag一齊柒

stroll走開啦

抵死

你地真係唔服咸爺都唔得
入tunnel前比max跟到貼,
一出tunnel就拉返開
比你直隊內線既機會都無

你做乜整爛晒架車?

troll

好悶呀

蕉真係on9架，四萬哥

stroll真係廢人好運

咸爺養生渣法又諗番起佢以前點頂鳩YouTube堡

廢佬訓緊都比佢整醒

二世祖幾時死
搞我冰冇好下場

kimi爆粗

Lesser evil

Troll頂住冰

二世祖搞9 kimi 做嘜

新一代大師

19條左頭駄

瞓醒過咗佢lu

爭啲訓著

Max依家做緊敢死隊
後面兩件係度食花生

死左2部車p10都無 g9g

垃利俾我Q1跑多圈，我而家洗炒？

屌，富二咁閘埋去傻撚咗

神又dj mode

crofty 又將racing point 講錯做force india

哥桑紅軚片左40個圈

啲雨去咗邊度啊

Crofty 口誤force india

"Force India or whatever the fuck its called"
-Kimi 2019

Whatever it calls

好似無可能過到ham咁

19個車cam 角度睇到咸爺控制得幾好

Force daddy

“Yeah I have that Force India or whatever the fuck its called.”

Kubica返嚟到底係為咩

Back markers

緊係無
咸狗勁撚到西,放風箏咁放

呢到想過車，諗下好喇

今場D節奏好似好慢咁
連中遊都冇咩睇咁

其實真係比latifi上仲好

好似有少少雨

ham爺話put a wrong tyre man

Be another Niki

咸咁想pit 俾佢pit啦

成個波蘭sponsor威記

拎哥喪做例子

19好似又黎料

2015

出口術姐

就快

係咪串9佢人地GRO SOFT都行左40個圈

19條胎都唔得
再咁跟落去,佢都要入多次

我保

可能比sample佢做ref

hass 原來唔係幫垃利儲data 係幫ham

悶到係咁講trivia

然後vet1 bot2 ham3

係
係咁真係爆笑

19max條白tyre頂左30圈，究竟頂唔頂得住到完場架

Albon紫

VET overheat

但ham諗住點？
佢唔係點都要pit 入次

原來vettel overheat

Pirelli啲compound都唔撚知咩構造 時得時唔得

pit左就難

會唔會結局係保1 vet2 ham3

Albon

冰人唔聲唔聲都上左11

死頂囉
佢頭位有Clean air 對胎有好處
咪渣慢d頂得幾耐得幾耐

GRO

未pit

仲未換胎

四萬係佢後面

哥桑紅得，我白都得

無人信p記架啦
舊年vettel條黃做1停巴林站
p記都話唔知點解

神前面有二世祖？

Russel未pit？排到16嘅

Kimi

嘩貼住晒兩隻轆

kimi拉緊龍

新手想問點解唔一開始就換白咪又有位又有grip 做乜要冒險，新手唔係好明求指教

我拉龍，follow me

Kimi拉龍

Perez

平治計錯數
77錯有錯著入多次pit換白

入pit啦 唔好搞事

戰術雖

呢串車龍對咸爺黎講 都幾大考驗

Gro條胎好頂得

CHECO比KMAG搞，抵啦

Kimi真係好撚頂癮風流工咁

好撚嬲 買左少少bot 起步過到mk狗。點先閪既

stroll都五秒

落雨未呀

邊可能

中位呢條龍唔知點解覺得好好笑

Kimi Train 終於到終站

中游準備搞事

太陽神唔過人

Bot次次開車都比mk過 你竟然買

二世祖5秒

拉一拉 4萬都距離成2x秒

leaving the track

二世祖

Kimi拉完龍入pit

Kimi拉果條龍搞著神

我冰: Ham 想拎冠軍，問下我先

Stroll……

77放低秒幾

咁咪有機會有野睇

二世祖阻住公公

揸呢架嘢無分係正常，求其喇

條二世祖

擋撚住小保子

77比二世祖阻

嘩，好多慢車

太監過唔到

死開啦2世祖

見到有架威喺度, 成件事仲好笑

唔係架 佢兩個分咁近， 係外面閘佢都唔奇

DLLM Troll

STROLL真係on99

二世祖又搞事

富二代洗唔洗比人罰

sTROLL

屌你二世祖
公公係人類最後希望

二世祖頂鳩人

二世祖pit前kmi 緊跟
到kimi pit完落後十幾秒

19慢曬
原本見到佢0.5
而加已經1

二世祖頭先係咪已經blue flag左，係應該要再罰喎

唯有搏最前兩個要pit

stroll阻左我保2秒

有既 不過bottas可以push
難d囉

Molamola

Ham: big trouble

咸

哥桑條紅仲死頂到

公公今日真係黑，比條濕鳩撞完又比慢車搞

益左19max

19max 機會嚟

唔撚係19 1呀

神左頭軚

we aren't gonna box now

5sec penalty

Vettel叫糊

五十一個圈，剛入了

聽住先，驚神又出口術

其實咸無grip都咁快真係好勁

佢+5秒
可能vet?

有+5s有第3既
咁vettel咪第一???

VET

依家入？

拉利啦, 19max 要罰

Hard可以捱幾個圈？

佢有+5秒

Max仲要加五秒，究竟拉唔拉得開咁多

Vet有機

仲信苯屎d team radio?
流料嚟㗎

哥桑套紅行左幾多圈...

19真係放頭都唔知點放甩5秒咁撚多慢車
唔通真係廢圖執死雞

51

等睇咸狗爆胎

Gro soft tyre行到51圈

重有28個圈
vettel要拎第一
咸要頂多10個圈,整死埋max條胎

由頭到尾? 51個圈

計埋q2
53個圈

19追到.7

HAM揸左咁耐順風火星車
今日揸下(少少)逆境車都咁煩

一巴一巴撻落Pirelli 到

成堆backmarker 快極有限

GRO pit左，暫時P9

咸條胎真係唔得,開始甩野

一陣落雨就好笑

個90%雨去咗邊

入啦

哥桑神級表現

而家先係真面目呀

because he is a cunt

發生咩事？

毛毛雨 已落完

中左10%

好似上年monza 冰人咁就爆呔

岩岩個cam好似開始有雨？

毛毛雨2下
落咗
應該係

一開波入去換條黃胎
自殺

睇黎全世界天文台都係一鳩樣

點解紅可以捱51圈

咸真係可能會渣爆胎

神過到呢關就真係goat

hairpin位個鏡頭有水點
開始毛毛雨?

係慢車！
19機會來了

神以前都係人

四萬keep到頭10都偷笑啦
蕉

P 記

點知跑完先落狗屎好似上年德國站咁

07年上海站重現

似會落雨

又見到一條龍

水浸

啲人話佢either winning or whining

Ham條左頭 就爆咗樣

係,有d漏氣feel

好似係

上年成日怨婦mode，可以翻睇redbull ring嗰場口水多過茶

上呀19max !!

就爆啦就爆啦

好耐無nonono

點解 benz 咁on9 㨂黃軚？

怒隊咸！

估落雨掛

我睇到19就過到

條胎咁撚樣都唔炒真係要比翻啲respect老mk

諗住會落雨

痴線，仲頂仲誇張過舊年冰人

追佢屎忽！

Ham開始忟

19自炒就好笑

Guenther咁開心咁

Cls 死都唔俾佢入

佢勁同佢黑鳩人憎係兩件事

係呀,佢呢4x個圈真係好神

幾時爆呀條胎

這才是ham

紅都行五十幾圈啦

把聲開始西

19max快d lock up隊9 mk咸啦

我就唔撚信會爆

神都係人...

神嬲啦

i cant KEEP THE CAR BEHIND!

咸堅嬲

火🔥了

成隊慢車係前面

死啦
估唔到咁好睇

車隊分大把buffer 就算冇p1返泥 點都有分

出左街無睇，想問下kimi 而家咩情況

其實真係要pit呢次我撐mk仔啊push到就爆呔

Rosberg話HAM一有少少唔順就會洩氣

同上年四萬一樣，要捱到尾

19都慢左wor

炒個叻就有p2好輕鬆

benz推緊神既極限

咁撚嬲一陣真係爆軚會講乜

19隊神會仲好睇

咸係嬲到喊緊，但屌又快左既

留名睇聽日team radio精華cut走晒咸怨婦對話

咁條胎都唔撚爆
真係抵佢贏

17

oh nonono

上年四萬慢5秒都捱到喎

有聲

最後廿圈 俾啲drama嚟

真係唔掂㗎喎

Max咁慢就係因為overheat同亂流
不過點解vettel同bottas都隔咁遠 差唔多每架都兩秒

佢條胎一爆就g9g
唔係挨唔挨到

19追到0.5

多戲咸狗出口術等d觀眾醒下

一爆整個safety car就

Fxxk, 今站又係連分都攞唔到

前面就開拖，保持兩秒距離

屌完咪又係捱到返嚟

問題係會爆軚姐

咁既聲線真係抵比奧斯卡佢

唔同啦，四萬上年少左馬力姐，慢左不過都跑到啊呢站咁少overtake位真係唔大影響
老mk依家再咁push真係未必埋到尾

HAM點都頂唔到尾
VES要罰
VET緊係養住渣坐收漁人之利

咁隔遠d咪一齊食亂流
留守後面等食花生咪仲好

食緊花生

好期待 究竟捱多幾耐先爆

點解唔比入PIT?

其實係撚緊觀眾

入左就一定第4咩

PIT左就無第一

恩撚: 精盡人亡

max左頭都爛爛地

咁都唔爆下一次換胎要買p記了

抵佢有飯盒食

I don't know what you're thinking

入咗去出返嚟無咗10個位都似

神係唔會輸
等睇神捱到完場

#BLESSED

但唔pit 可能會爆tyre

好少聽到神咁多野講

無wingman 就西聲

you need to hope for a miracle

咸:條胎頂唔撚唔撚住啦pit得未呀屌

咁就可惜，又俾benz 走甩

怨婦mode

老mk一係叫小保子自炒出SC囉

嬲到

19撞落去未

嗱 呢個標準劇本

上年見識過 所以我係唔會信 多得佢出口術個人醒返d

重播咁嘅款

正 max條胎都唔掂
vetl真係執死雞 重要monaco站

今年嘅公公睬佢都有味

HAM嘈乜鳩姐，而家係佢一pit成場車輸撚硬，唔pit仲有希望

恩撚竟然反鹹

支持19 隊落去

丹麥佬同兩世祖真係好shit

唔做唔錯

等睇ham捱到尾嬴埋, 之後大家繼續屌好撚悶

留名聽影帝咸嘅
Get in there Lewis
Awesome Drive!

次次一唔順就怨婦

做下樣姐，鹹恩撚點會反鹹

細過半秒了

如果咸爆胎 廢圖咁都執到個第一返黎

vet 條呔可以頂到尾唔pit?

0.4

F1 2019 摩納哥站 討論區 3

咸頂到尾,真功夫 認真

應該輕鬆

戲劇d，last lap

爆咗分都無

得啦,養左30個圈

後面醒定啊，咪炒車啊一出SC真係益哂MK仔
好想睇mk仔而家點handle

好似好剌激咁，可惜我睇唔到

會唔會ham一爆肽 19避唔開撞埋

咁悶都就後爆POST

呢個係後備結局 大結局係咸狗頂到尾

然後打橫泊係路中心 大塞車

HAM

max 上喇

ham9 條呔hi 1 hi 都爆

Recall 某年嘅奧地利站
Vettel死頂頂到跑左DNF

果條垃圾勝利車迷黎

咸要頂住呀，頂到最尾幾個圈先好爆呔吓

HAM咁都捱到

咸好運咁多

但後面未必換

重有14個圈 真係唔知點

垃利或成最大贏家

It’s James

lewis its james

you can do it

白軚唔會唔得 仲要養住跑

gasly係咪第一次排到第5

好想知佢有咩講左無出街

pit左 gain 最快lap

gasly又嚟刷紫

神自炒比佢睇

小保子都慢左

捱到都唔奇, 留返D電係直路同隧道就可以